Razmjena vjestina (09.01.2010. @13-19)
######################################
:date: 2010-01-08 14:31
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-09-01-2010-13-19
:status: published

Nakon odužih blagdana i sezone putovanja u subotu se napokon očekuje
prava Razmjena sa velikim brojem razmjenjivača. Na programu nema ništa
najavljeno, ali siguran sam de će gotovo svatko imati neki novi hack ili
vještinu koju jedva čeka da razmjeni sa ostatkom svijeta. A za kraj
imamo i slatko iznenađenje ;) Vidimo se ...
